夏日熱辣辣，最適合係户口BBQ

配合適當設備

每人都可以炮製出慢煮畜龍

照燒九肉

熱力簡直無法抵擋

應該唔會變武器

搬完可能自己熱死先